[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1299)

我地一齊重溫星星嘅成名夜

慢

你青爐條女啊

得返兩條友

針晒

最新個張係

訓唔著 針

嘩椒仔未訓

強強又未訓

留明

改返個靚名先

訓5著 晏晝要做占 一陣無力舉

睇過

咦 same

順眼晒

不舉

Sem break就係番工做占賭波

舉輕d算

哇屌 阿根廷俾人炒 仲要角細

訓教都係咪撚買波

呢個真

出事

妹妹下又6點

弟弟下又6點3了

一起身就要針

又比美斯呃錢

Lulu又贏

估到亞軍輸
但估唔到比人炒3粒
仲要用垃圾,個神級教練太好野

有睇我介紹就知世盃3大廢教練係邊位
但呢位真係天才
我唔應該當佢地同一級別

琴晚訓左冇買=贏

亞冠廷好撚野 有用過戒賭熱線
輸埋戶口個300就休息

瞓醒就贏波
美欺

希路亞起碼贏1粒先鳩鳩地
果件野唔係既
排陣已經鳩黎
我睇唔透

巴西 冰島 塞爾維亞 買曬半場主客和就算

屌你老味神經刀卡巴尼路 鳩下鳩下

Yes 剩係買咗8點角細
Cashed完就開開心心瞓著咗

今晚gun各位大Ching 買12.5s算

訓前買左成K角大
一醒見到個比數,角數同陣

訓前買左角大 收皮
訓教唔好買波 無飛補

屌 點解我會買9.5大

尋晚豬到傻咗嗰陣買咗7.5s

同路

上半場早段勁多角 之後停10-20分鐘角 完半場前再有多隻角

下半場冇乜角咁濟 但85分鐘後會無啦啦爆1-2隻角出黎

細角盃

起身望到下盤+絕殺+7c 幾多人jump

Jump得

我排到金鐘

頁花終於可以講隊友廢

衰角大定盤

克羅送3分比冰島

盤 3關斷小花和朋友隊

Agger

細角真係易玩好多

好彩諗諗下訓著左

唯一想入既時間係1c 9.5s有2.08

你唔貪既話10.5s 慢慢食都贏

今晚巴西係咪會案件重演？

cls..俾人炒

正路踢可以大炒

但你知呢排興1-0 妹到完場

輸到0:3
克羅玩野送分比冰島就

冇1.8好難買得落手

角細就估到嫁啦， 俾人炒到開大波就真係估唔到

我唔會笑佢，我都有一刻想allin冇入球

世界盃成日絕殺

想問下 阿狗10號球員係邊個 成場都冇見過

第一球卡巴做咩鳩 同karius有得揮

好開心,將熊證賺嘅錢推曬落克羅,訓醒收錢
買左阿根廷手足唔使唔開心,今晚allin巴西

角細盃，場場角細，咁你都輸錢？
執輸行頭慘過敗家，
跳樓機會唔係成日有，
4年1次，唔好話機會唔俾你，
唔好話而家畏高跳唔到樓，
只要拎買波果份勇氣出黎，
今日飲完碗湯已經可以投胎做人
你今日jump左未？

條3x1 全細最後一分鐘爆左 嬲到

夠我尋日買亞軍0:2同豬腦首名入球嬲？

20140197

戒賭都得

咁睇唔開

想戒賭就幫下你啦

成日都封咁耐點買早飛

可能借刀呢

成日見你彈出彈入嘅

屌你迫害角大

針

睇完亞軍廷， 終於見到有個龍門係廢過ddg 了

亞軍廷係咪出左局啦

未啦下場贏埋有4分

克羅本身都唔弱,亞軍廷世界排名5都只係出-0/0.5 ,就知好撚鬼,

唔買客盤既係咩心態

你up 乜， 你都話克羅地亞唔弱， 呢個咪就係讓得平半既原因囉

今日冰島有平手

咁你買左未

打少隊

哥斯達黎加x冰島x塞爾維亞 點睇

佢真係痴線架

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$430 巴西盤

有冇清爐

巴閪贏唔贏到3粒呀

平手盤好難買得落手

琴晚跟你澳洲讓球盤羸左

希望尼馬今場唔好咁獨食

買咗佢神射手，俾我中啦

感覺巴西贏一球收工

又要入錢 入埋最後5000 輸哂真係唔玩

斷中間

輸3K,今日想追既話,分幾多口買,邊場買咩追好?

垃圾美斯 以後唔買

識買

今日冰島平手盤最抵買
巴西太深 贏波輸盤

ALLIN 角細

琴日即場差D入左7.5B,好在入唔到

我都同自己講過幾次

我唔會要冰島

想allin冰鳥追數

真心10.5S 11.5S 12.5S 呢啲好撚穩

阿根廷

會窮

今日 我決定轉玩角球 等間入500起機！

買角分幾口買? 見有巴打話買6.5B~9.5S

Why

識賭一定係賭日乙

Allin巴西角細

上次食左屎 今次200盤 2000單

買完角細訓
訓醒Cashed

今晚巴西、塞爾 下盤 冰島和波

Mung dllmch

10.5s都成1.5倍,
12.5s就真係冇咩肉食
如果個本細細地10.5都夠賺
9

成萬蚊😍😍

見親你都入錢

我估0：2
點都唔會衰過2&B
點知咁屎

係咪可以長追角細

巴西x冰島x塞爾維亞

9.5s 100%

搞到想訓身12.5角細

玩角想唔正數都難

讓球主客和 巴西對哥斯達黎加 買巴西勝「-2」點睇

9.5s jump

等收錢

要贏3粒 買盤好過啦

唔好呀

allin啦

坤哥連角球都玩埋咁痴線

靠各位大蛇啦今晚

call定車上ifc

我贏派你 你專心玩番盤好唔好

唔好下下想一野羊大錢 慢慢賺都fatfat

等我分析下cccccc先 今晚7點再出水！

跟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

坤哥好波！角球點的歌！

跟呢位巴打咁買 點睇？

琴晚你反手買克羅盤

睇有無屁馬
好似傷左

我不嬲貼克羅喎

塞爾維亞同瑞士個場 點睇

又話入一球貧困兒童有100萬 2個加埋一球都無12m都miss

今晚跟實你巴西

哥斯達黎加係亞軍停就話姐

20140197
仲入到嗎?

皇馬個龍當練波咁

馬會會BAN?

玩角啦坤哥

你俾你馬會account我試試佢

坤哥跟實拿子啦今晚 冇得輸

Dodo 我得罪你啲咩

點試?

如果我9UP個NO.會點?

好想睇下係咪高命中都會沉到船

清你好似第一日賭咁喎

呢度你頂住ok?
角球手足走先

..

4年賭一屆咁上下

2014 個acc已經封咗

豬晒就走

小賭怡情呀

我明,4年前既教訓好深

All in 追數吧

成萬銀係唔係靠幾百蚊一注起家

not me ah

塞翁失馬

咁高調,無計啦

屌 你班PK

屁馬似係一齊燒死

想推十口角球，有冇人一齊

尼馬笑撚死

黎啦,一齊玩角

agger

打算推到世盃完

有無心水

牙普
見你呢排買角贏到笑

捉下你，坤哥轉咗玩角

.......屌 唔係呀 又逼害

@智慧齒

............

G持

上船啦

Hi

Bye

好彩尋日第二場轉玩角 追返小小

書包d盤仲勁！

書包世盃心水
俄羅斯 盤 ✅
葡萄牙 盤 ✅
克羅地亞 盤 ✅
哥斯達黎加 盤 ❎
法國 盤 ✅

痴撚線！

書包回來了

估計今晚冰刀會和 巴西win 塞win

小組首名
2膽拖8腳
俄羅斯+西班牙拖
法國+克羅地亞+塞爾維亞+墨西哥
+比利時+塞內加爾+波蘭+澳洲$500
$87,757

拖澳洲

澳洲都拖 抵你發達

唔係咩阿 唔通拖巴拿馬阿

全餐嘛

澳洲贏秘撈就出線

月巴sick野
gun jor

澳洲贏 單麥就要輸

by 一鋪過
首名阿屌你老母

最後入埋今次錢

計計下 澳洲贏波都無首名 法國首名仲有1.15 派錢

巴拿馬 首名300倍

有d交情

克羅首名1.07收息

法國會次名

狗會已經無澳洲首名買

咪係 唔知你放落去做乜

克羅首名會對邊隊多數?

屌 我要放多隻腳落去原來咁難

冇人帶飯食

冇人有飯食

有人帶飯食

美斯美巴迫害非洲兒童

都贏夠啦可以抖下

話時話，點解無c7份?
如果有，已經4萬份

好多錢

俄佬受讓平半 係咪派錢

諗呢條橋嘅人醒
又可以爭加公司曝光率

又唔洗真正出錢

俄佬大炒都似

今晚3場全細有無同路

係 乜你唔知點解呀？想g再請

自私

細角杯唔賭角球真係唔好話自己識賭波

尖東之虎

自9私

因為佢真係唔想捐

有冇睇ww ep9

未得閒睇 等埋ep10 一次過睇

三場9.5s 3x1好似會好緊張

馬會個銀包好緊張

日本 1.5b 😁
Poland 盤 😣
天我 2.5大😁
烏龜 1.5b 😣
西班牙1.5b😣
丹 2.5b😣
法國半主😁
亞軍2.5b😁
巴西 半大

撚樣強！滾出來！

琴日幾場角細穩到仆街， 就算10 分鐘刷3c 你都知佢一定會停

1.xx賠冇入球收息穩啲定角細穩啲

gchi！

宣傳下青爐
今屆場場都妹下妹下 搏哥斯達黎加好過

cashed

Momo

？

巴西-1.5/2,係咪即係贏1粒都輸晒,贏2粒食半格,贏3粒食晒1格

哥仔+1.5/2,就係輸1粒都食晒1格,輸2粒輸半,輸3粒先輸晒?

買左三場9.5s 3x4 平安鐘

係 但你又話四年前玩過 竟然問呢啲

果時多數買主客和,仲要買下盤,一皮一皮咁買,最後輸爆

黃俊搵我做咩事

屌你老母私食

同我印象中果時唔多覺有+1/1.5之類開兩個格,好似多數都係就咁+0.5 或者+1or+2球

今日三場角細3串4

聲大大呀啦

on9 世界盃跟坤哥對家都只係輸一場咋

G錯了

3場角細終極練心

半細硬

巴西唔敢買
唔知會唔會又1-0 然後留力

尼日利亞有無人敢要

松鼠x綠欣x大分=派錢波

私食狗！！！

原諒好嗎

日清 星期日沙田馬場見

好！

好，你寄2條生命麵包比我。或者入25蚊去20140197

你有一萬元！！！扮無錢！！！

屋租來。。。

練心

巴打條飛 好撚穩

可以gel定先

我覺得巴西會開大囉 雙方差距咁大

唔好咁啦

定啦 巴西食撚滑

ＨＩ

乜9名黎

屌 個名好撚on9

黃俊依期傻

幫我諗個聽落好淫既名

先生 可否不要抄我 本身得好少紅名 愈來愈多

穴巴依期旺

Dllm

慾海月巴花

包星星有冇出水

又落雨了

快1001 1300波po係我的 中到派7個100

。。。。 大笨咒喎！

月巴（淫）

唔淫

月巴我濕了

J左

呢個幾好 但想淫d

lm

Lm

俊，入左$未

月巴（性感泳衣）

好似著左波叔衫咁

月巴（條撚準備）

星仔幾時復出 想睇你收息大法

阿輸晒了

月巴（乾鮑）

穴bra (淫賤）

周瑜（宮緊）

周子瑜 (自宮緊）

邊個搶到1300一世贏大錢

我了

ＡＮＹＯＮＥ ＢＵＴ ＤＯＤＯ。

今晚開波前都唔會1001到

Fuck u

笑4

月巴 (濕到脫水)

黃俊(反周)

巴打針下一個,針下一個,個po越來越少人

黃俊 (反底)

講笑，ＤＯＤＯ別嬲。

痛。。

有冇10000% ball

頭場巴西仲有球半兩球

間5中反下洗下入面d包皮屎la好心

每日都係訓教 打機 打到八點 開波 四點完場 訓教 loop

4 1 一帆風順 3 133 黃俊

我要陪女sor

1500 起身
1530 食野
1600 做占
1800 番工
0100 收工
0500 訓覺

1300 我係po主嘅 一眾巴打 一生幸福 贏大錢 有靚老婆

callg is ok

1001

13少騎豬王

1001華麗登場

完美登場

想轉玩husky

7000起身
9000返工
1730收工
2000睇波
4000瞓覺

咁你收入如何

0700起身
0900返工
1730收工
2000睇波
0400瞓覺

低收入

１０００起身
１４００午睡
１６００起身
２０００睇波
０１００睡覺

1001 華麗登場

現在午睡緊，一陣才入。

泥膠咁快落飛

你個名

俊仔不用吃飯？

想知點解有兩個-2 一個2.75倍 一個2.04倍 馬會派錢？

沒錢吃

馬會又開錯盤，快買！！機會難得！！！

黃俊(食包)

賭緊波唔會肚餓

黃俊(餓撚死)

黃俊（ＪＵＭＰ）

床前明月光 Aaaa

黃俊（職乞）

鍊爆你膀肛

ＮＯ！

拿樸迪（迷俊）

[img]

呢個channel係jm9

俊，食面包要吃得有技巧！每塊面包拎水浸3個字，浸完會漲，飽肚好多

你上次先搶完1200

所以1300係我係我

佢話佢係rap girl

將一塊面包切一半然後再切一半
重複切,你就有無限面包

卜雞 笑4

全黑都話讓比me dodo居然咁

可能今晚又爆冷

無限面包

其他樓主 6.50

點解會有雪橇仔跑步

首名入球啲朋友

#dog# husky 就有

求tg

仲有冇1001 hunter 個list

赤兔！重心馬
傳奇p
軍歌w
運才 針

周瑜字公瑾 1.001

赤兔 no thx
other sam

午睡都覆post

ＹＥＳ

今日三場角細練心

我而家仲冷過沙特世盃冠軍

。。。。。。斷左水，屋企無水，好彩落雨咋！！！

不安 小學雞未轉聲扮女

自動回覆。

#dog#husky

冇既！

好波！落大雨！今晚無客10000%

thx

我來

想知咩係bababo

你比場100% ball我先

落雨踢波,ALL IN入球細,今次fatfat

haha

角細

落雨先嚟賭波,唔通連個天都想我羊錢?

屌你

husky

I fucking quit

針！

今晚繼續買弱隊 下一球

勇氣可嘉

場場買角細半和下盤可以買到幾多層樓

角大等輸$

強強 Guns N Roses 有咩高質歌

清我今次信你早水買咗3x1㗎啦
唔好又燈小一場

5好牙

尋日你輸咗俾dodo好傷心

亞軍停太垃圾

三球都笑到仆街

我

見到亞軍停輸好心涼

唔相信巴西上盤開唔到
剛出左糧無耐想all in
理智叫我唔好咁做 但諗唔到理由會輸

我買咗了

贏唔到盤啦

利申
上場巴西都all左

回到上2.04

想補多注

已ALLIN 樓都按埋

我想睇阿根廷同巴西一齊返鄉下

支持南美狗收皮！

唔係講笑mastercard祝福咗美斯同尼馬佢兩個暫時都冇表現

計落贏少d容易走線
第3場睇住食

唔會
今場會炒

睇好塞爾維亞 瑞士晉級

上場我都係咁諗

唔會又半和掛

想買半主

巴西

亞軍廷都諗唔到原因會輸盤
過關淨係斷佢

有名你叫 哥斯就黎瓜 巴閪贏撚硬呀！

我都係斷咗佢不過睇場波見唔對路入咗克羅地亞下一球回返水

似半和

上屆小組首名

發覺未完已瞓

希望每隊強隊見到阿根廷下場
生生性性唔好再戇鳩落去

brazil 2:1 la

下
你睇陣就知898啦

分分鐘又1:1

未出陣就過咗關

繼續用個垃系圾龍都知咩料

場場下盤
巴西今場開唔到 唔玩世界杯了

個龍門同埋教練唔知返到去會唔會俾人買起

你話唔知原因WO
咁而家知未

就係贏波先比人買起

傻豬嚟嘅
加入角細黨

November rain
Don’t cry
Welcome to the jungle
Knocking on heaven door

Dont cry

今日坤哥玩角

咁點解唔買下盤？

希望每個賭仔見到阿根廷下場
生生性性唔好再買上盤

難d

坤哥 唔好玩角 我立即 屌你老母

G chi

各位ching 想問下,冰鳥打尼日個場 讓球 0球,咁代表咩? 買左既話,點樣可以拎番200$

和

買nigga 即變$400

已all in 上盤
開唔到真係戒賭了

如果佢打和,我就有番200蚊拎?

咁如果我買左讓球 客(0) $200蚊, 點樣羸?

買贏個隊先拎得番200$

係咪冰鳥羸我就有400拎
和左就拎番200本

係

thx bro

坤哥出水未

買左第1場主讓 -1.5/2

和左都有400$拎

打去馬會講你要戒賭就退畀你

佢成日臨開波前先出

知道啦大佬
但買嗰陣邊知佢閪陣
1730

有無坤哥條link, thx

係度追po架炸

幾年前輸左果d有冇得退?

可以trytry

個教練一早已經閪開
我都比佢個戰術變化伏左角大

好悶

Dodo求反水

巴西如果炒多過兩球我幫dodo含

垃圾教練昆左我100$

我都想...

下強穩了 加多注讓和

盤

發夢見到尋日場3:0 外國有161倍
馬會幾多？

50倍咋

Hi any Ching know me?

100

食60倍咁多

狗會 有名你叫

今晚去邊到食飯

夜啲去吹下海風算..

今晚重注冰島盤加冰島+1

個巴打好撚慘

抵啦 賺夠想介賭

佢去狗會搞唔返咩?

無追po最後點

56

通常都出事

試下估

0-0
1-1
1-1

巴西個－1.5／－2企硬

出面好多都轉咗1.5

早幾日狗會d盤都有轉，，－2真係不了

打算趁未轉買咗下盤先，比人入兩球都有得走半

2-0/3-0
0-0
無意見

輕鬆到

= =

係咪想派錢?????
LM

條友琴晚出黎自爆

20142197

全家還債 苦媽媽：賭波害死我個仔

今晚巴西又黎呃錢

深深深

唔知點解唔睇好巴西穿盤

買哥斯達 算啦 個名都老黎d

同路贏一粒

這是我的將來嗎

韋達 又贏

你哋唔好咁啦人哋仲戒緊賭㗎

2

0

1

可能係狗會拎一皮出來allin巴西呢

4

9

唔好咁啦，今晚點賭呀

原來係你

我手足韋拉琴晚講完句勿念就無上過水

唔係網上啲飛嚟㗎咩？真係巴打㗎？

最後150 上返1000收皮算 有咩心水

今晚有咩心水

讓2球 點買得落手

球半兩球 上盤不了

或者再高水啲先買

半格都收貨

3串4讓和好似幾抵玩

唔知呀反正有人有得戒賭

點解仲係咁執意要追上盤

世盃深盤 一係買下盤 一係咪撚買
當你五百平注 叫到咁辛苦可能真係有機會贏兩粒 得半格 入一粒得百幾 問題嚟喇 分分鐘係兩球都贏唔到
不如買其他仲好玩啦
除非唔介意極限屌波 覺得一開波輸兩粒先係好玩啦

巴西 9.5 定10.5s好 定等即場？

根據今多日觀察。 即場買仲好過買盤

巴閪都幾刷得 等即場高水10.5s

佢地有佢地買盤 我地有我地買

agger 難過賭日假

都係嘅 我都有啲多事

買咗巴西對唔住囉

今多場 得比利時係正常 不過果場上半場 都驚到瀨屎

今屆啲傳統強國上盤球半兩球無開出過

傳統強國 = 0
一線隊得比利時開過

凡事都有第一次

拿子要巴西上盤？

單數開出率 74%

求水

巴西win

Dllmch

撐巴西大波

無，我都係講吓數據
都祝各位巴打場場正數，關關過到

巴西讓和好似幾吸引

似3:0

有時都係為左道氣
btw尋晚阿根廷角大輸左 決定join u 冰封角

冰島晏奏升返上1.94無買
求先落到1.88，望多兩望1.84

塞爾維亞企硬咗成日1.87
岩先終於郁一郁1.92

屌你老母d巴膠真係好撚on9

冰島大船

直接屌冰島Win算啦

而家連對稱odds都無埋

尼馬正選

心水，冰島冰封角球同入球。
波egg 0:0/1:1

我都覺冰島呢場贏唔到

55

半主 半和 半和

睇嚟我獨木舟尼日利亞

依家睇odds唔覺冰刀win到

戒賭day4 頭場有2注心水
有冇人想g

由大前日輸錢開始 訓左3日
今日有咩波

笑撚死 吉野家都抽小花水

甲府

hi

Hello

8點？

hell oh

俊仔 how r u

垃圾騎師

玩撚完(盤王)

星期日掌你嘴

黃俊是神

今晚？巴西對家 買完等收錢

開黎聽下

半主 半和 半和 5000%

1-0
2-1
1-2
0-2
3-2
3-3大包圍

看好巴西喎。。

哥c達盤
入球單

波強心水
巴3:0
冰0:1
塞2:2

我不看好

冰島+1@ 1.4 $500
冰島盤 $500
最後一注負數咗就針

是日心水

半和 下盤 角細 盃

半細 半和

塞軍！

黃傻出水未

巴西！

角球有冇啟示

巴西開到4.5 會唔會咁神開個4：1？

針咗

角球細黨萬歲

引人買

4.5俾狗買

我手足韋拉真係針咗

收到風 8點場 最少4粒
all in 已大注567+

就開波先郁

肩哥又係你

gchi下細佬

咩風？

泥馬有冇出

喂,咁岩既巴打,今晚要邊場一齊針

有

坤哥係邊

買巴西盤定半大好呢

巴西唔敢買角細

一條街十幾個健身狗

both!

我依d新手都係繼續玩角球算

又同路

坤哥係邊到

吹？我做開PHYSICAL

咁多人買巴西盤
今場買大波波

頭先我攞完佢張卡片 偷偷地扔地下
佢話我痴撚線 攞走佢張卡片

坤哥要咩

想問點解叫2&B?

二和b

耳和鼻

有無陣睇下

今晚要大黎加下盤

半和！

放題路換咗個唔知乜水

半主半和半和

巴西曾與哥斯達黎加碰頭10次，並曾獲9勝1負佳績。

所以

又話玩角，反手狗坤哥

巴西 0 : 1 哥斯達黎加

Citywalk 原來有得播wc

客隊友賽輸晒咁濟

客隊都幾送得角

世界杯賭途Round 2：（數已正）
埃及盤❌
葡萄牙盤贏半
烏拉圭1:0 串 西班牙1:0 ✅
西班牙9.5s ✅
丹麥半和✅ 全和✅ 9.5s ✅
法國半主✅
法國7.5b✅
阿根廷半大❌ 上盤❌ 2:0 ❌
巴西半主
巴西半大
巴西半場波膽2:0

今晚要正氣

唔會輸啦
美洲大佬

巴西[-1.5/-2]

同晒路呀巴打！

巴西玩角細會否gg

坤哥簡好未

坤哥係新神？

唔到你唔信

三注死晒今晚可以收皮

要咗半細

佢仲買咗阿根廷主盤

美洲國家齊齊返鄉下

巴冰塞

德國盤+德國2nd goal❌❌
巴西盤-1/-1.5❌
哥倫比亞盤❌
俄羅斯盤+主勝✅✅
提子和❌
烏拉圭盤❌
西班牙盤+DC9兩球❌❌
丹麥勝+全場2:0❌❌
法國盤[-1]+法國勝+豬腦首球➖✅❌
Btw 屌你老母包皮！
亞軍3:2/0:2+m子首名❌❌❌
巴西半2:0全4:0

高過賽前先入細啦

ok 0:2/0:4

navas 神救 實多角

中門大開

巴西半大有冇黨員

今晚巴西有巴狗古天奴
哥斯達有正氣賤種

諗唔到呀屌 快對出水啦 坤哥

好想同坤狗對

NEYMAR 456
我要你攞神射！

個個都話角大

日清係咪荃灣友

坤哥 勁

買咩呀佢

我係你下一層打緊邊爐

得Ｂ，同路呀！！！！！

食緊飯 比我諗諗

係屋企 下次

我見過日清了

我刀系

俊仔識波！

我喺你對面樓上

...走先

周瑜又係荃灣友？

影左你相。

好多荃灣人

巴西強陣！

嘩

大泥膠多後備

俊快啲出水啦。。。

唔好啦

u mk

巴西盤，巴西半２：０嘛，出左了

針 又話玩角

留意到你係咁迫害我

安心上路

拿華斯

尼馬一陣俾人踢傷換出@4

半2:0真係得咩

求下你唔好燈我巴西

仆街想買

玩C係咪開波前買個S先?

ＳＯＲＲＹ得Ｂ，。

唔得

坤哥加牙俊

唔關俊仔事
俊仔一齊羊！

巴西呢場角細定角大好?

開左波先啦

大

HiAll

入球單?

坤哥+俊仔睇好巴西

客隊係咪多後備

仆街會唔會好似比利時咁半0全3

一開波就入兩粒

重注半主

係就好
是但 買左了

要巴西

頂 要咗巴西上盤.....

哥斯死守

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅
$420 巴西盤
$300 巴西盤

上盤跌水

1.57入半主算

半大黨上水未

明明係角細盃半和盃啲人死都要衝去買盤搏咩，早排咪有人講左買感情注會輸到仆街

引主了

大波都跌

半場1:0有啲機

宜家我賭定你賭吖
點買關你撚事咩

講得好

yes, 阿根廷感情注輸到怕

唉

度日假好似易過世杯

買左角細

有無人半主同路

入球大細又開5個盤

上盤

上盤一個鐘前2.02
而家1.94

坤哥睇好主 識買了

連半場球半,一球都冇得買

大船勝利日

1.92

好似1.92

9.5b

爆炸頭望乜春！

講就講左，個天要你輸都冇計

有無

半細

人地2.5大有1.86,狗會得1.68

公仔麵

俾你班友jer走左

調返轉 屌

屁馬個頭好柒

有名你叫 狗會

巴西了 落飛落到on9

黑木?

意粉頭

美斯咪又係要主

同美巴同路 sure win

保連奴黃牌有6倍
但諗起佢又好似好少攞牌

意馬

抵買 100蚊唔過份

巴西宇宙大船準備開出！！

唔出擔泥佬條傻鳩 非常好

又話下盤

半主 半1:0 全2:0

記住昨晚阿根廷的傷痛

4231

傻閪巴西等睇迫和 下盤穩！

我屌你

又大船了

又上又落

閘住

gchi

半膽0-0 /1-0 好過買半細

兩隊實力差咁遠

坤哥做乜彈出彈入

巴西盤100%

唔明買巴西咩心態

可能反手

馬會睇好半場至少1球

坤哥反手？

明顯

入了半大！

都督點睇今日角球

好難捉摸呀

1:0?

END?

想問好耐 啲球員用咩gel 係咁頂波都唔變形

仲未入，jumped

2.5s gel

半大針

俾人屌打 jump

保連奴黃牌
屁馬入兩球

放工了

一模一樣

角細要了

上盤深盤比狗屌

半大係咪已針？

針ed

8.5s要？

半和cashed

等角大算

8.5又會練心

呢場應該角細

話撚左角細！

8.5？

角大了

等7.5大

入

等低線入b

1300我來了

8.5 唔會要 高一兩層就會即入

想入大

祝贏

入左練心

要入了

直入可以了

買咩細 買角大啦

ok

入細了

收到

唔好咁啦坤b...

遲咗買好低水

遲入左。。。而家1.74

場場死守半大等55波先買啦

巴西單邊起馬7c

角細盃

唉半大玩完

咁唔撚買了

入細定大好 其實我入唔切

等佢再落落到6.5

等佢再落先

打少個9猜
角細又贏

兩隊踢成點

點解你有得買半大嘅🤔
開左波冇曬半場野揀

見到啟示，用10$買左9.5s支持

上
盤又似針左

巴閪會瘋狂落底

客隊 5-4-1 角細了

差啲

巴西垃圾

巴西唔攻

一起森巴舞

我冇話有得買喎

嘩 差啲有

咁都唔入

巴西似樣

客差d入

開始黎料

巴西被㩒屌

怕曬

想點

就黎6.5

7.5b?

有7.5了

7.5細？

dodo入角未

細！

等角低線角大

客ng有7倍

緊

1009

1111

‘